MOC : 
Source : [[Patrick Pouyanné]]
Date : 2023-05-10
***

## Résumé
Patrick Jean Pouyanné, né le 24 juin 1963 au Petit-Quevilly, (Seine-Maritime), est un chef d'entreprise français. Il est président-directeur général du groupe [[TotalEnergies]] depuis décembre 2015.

## Référence

## Liens 